一齊黎睇下六七暴動

六七暴動，亦稱1967年香港左派暴亂（英語：Hong Kong 1967 Leftist riots），是香港一場因社會矛盾、政治矛盾激化，並受到中國大陸文化大革命極端思潮及澳門一二·三事件影響的香港親共人士對抗香港政府的暴動，亦為香港歷史的分水嶺，事件從1967年5月6日開始，至同年12月基本結束。其由最初的工人運動、反港英政府示威，演變成後來的恐怖主義及炸彈襲擊平民等行動。是中華人民共和國政權在大陸取代中華民國政權後香港唯一的左派暴動。

方法
聚集、罷工、罷市、遊行、放火、放炸彈、襲警、殺警、槍戰

大家又睇返612暴動(?)
暴你老母啊暴
搞亂香港咪就係你班當權者

憑咩野
基於咩準則定咗係暴動？

六七係有人係共黨到拿槍殺警,放炸彈殺人先話暴徒
本來人地當聖戰個個支持

67 暴動係共產黨俾晒錢，依樣真係無得駁